覺唔覺追囚車撐手足係一場贏左無得分 輸左死全家既局面

第一 隨時發生意外 比車撞又害死司機

第2 隨時比人當劫犯 分分鐘到你坐

第3 搞到車上手足個心仲難受 寧願唔探佢唔睇佢 當佢condom 佢仲舒服

第4 咁樣搞一搞 又比位中共入 隨時害死手足

第5 其他國家見到都會好反感

成件事一個好處都無 都唔明追黎做咩 同撐加泰獨立一樣無好處

關你條支那5毛狗事？

上到鏡有錢收

又真係唔關你事

我上次追住㗎車跑，嗌左幾句口號，再比黃媒影返幾張相，袋咗成皮嘢

秒左佢

第3 搞到車上手足個心仲難受 寧願唔探佢唔睇佢 當佢condom 佢仲舒服

第3 搞到車上手足有假希望以為真係有人支持佢地 事實上轉個頭就變condom 個個錢就捐比攬炒巴 上網就係度交友吹水

坐個d 一定做曬condom 啦

樓主好波

雖然2,3,4,5都係夾硬砌出黎，
同教會歌一樣咁夾硬

不過唔使驚，呢度啲傻仔好易跟住你走
等睇成班連登仔又比人帶住批鬥

都唔係夾硬的

你都戇鳩

關狗咩事

第6 隨時發生意外 比車撞又害死司機

第一講左

因為好重要，所以要講2次

即係唔關你事?

得你係狗 醒下

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
濕鳩liy-好喜歡她
(狗隻#1734)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你又做咩撚野

你戇鳩?邊追邊播鬼滅首炎不知幾熱血同催淚

香港人輸到仆街

起碼有曝光率，起碼唔使死咗無人知，唔係NOBODY，係SOMEBODY。

入聖誕卡而唔打爆個煙倉，算唔算辜負咗手足嘅期望？

收到啲卡同問候卡真係唔知好嬲定好笑
成件事勁左膠又打撚哂飛機
俾我真係一野撕爛佢係個倉大叫屌你老母!!!!哇!!!!!

手足出面溝女果陣收開好人卡，入到去又收聖誕卡，其實係咪有心串鳩啲手足？

《毒能的一生 ─ 監獄篇》

到時革命成功，為香港立咗功績，你荒無女送上門咩！點知得啲濕鳩聖誕卡